大波 man 俾人一腳伸落樓梯

下文？

咁都唔仆街

相信俾人伸得第一次就有第二次

幾好命仲行得走得

屌！學吓嘢啦，咁踢㗎嘛

力水唔夠。

如果踢中膝關節可能仆得仲金

唔夠大力

佢磅數大 , 掃腳效果會好啲

咁好身手咁都唔仆街

今朝睇完呢條片，笑撚到肚痛

中目摽，力度吾夠，有改善空間。

行到慢鏡咁有型

nice try,下次會做得更好

最緊要手足有冇事？

Lm